幾時變咗「勇武為矛，勇武為盾」？

勇武做乜都唔割，
但警告勇武咪撚再為和理非殿後
我和理非乜春都冇，出嚟行街啫
拉咗都告唔入，48個鐘就放人

勇武為救唔會告得入既和理非，打狗坐幾碌係極唔抵玩

噢 係人話

隨便拉
最多非法集會咪過美國

終極和理非

遠嘅唔講啦, 908美領嗰日唔係班衝衝子係後邊頂撚住, 和理非會走得咁輕鬆?

唔好再開啲分化post, 和勇無間, 勇和合一

推

咪就話隨便拉⋯⋯
作為和理非出到黎
只少預咗犧牲48小時
希望勇武唔好犧牲自己

支持，和理非升級做盾！拒做撤退狗

但有機會前線見到咁多後排未走，個心理會提高左搞到唔肯走
所以和理非都要組隊上前趕人走
非常同意勇武走先

佢地就係唔想和理非都被狗無理拘捕, 明唔明?

幫手諗下

[集思廣益] 有咩方法可以暗地裡組隊但又唔會俾戶臥底滲入

斬首不割

岩呀

所以呢個po就係希望話俾衝衝子聽
和理非（就係我）都係被捕師
只係無gphone咁高lvl姐

你岩
勇武殿後係極大風險

Agree

1. 唔係個個和理非都係你咁諗
2. 和理非有不怕被捕嘅心態好多都進化成勇武

btw 連登係咪被人ddos緊?

我係唔夠高做啫，被人捉真係可以。。。如果咁可以令個畫面難睇

我叫勇武唔使擔心和理非
去做更有價值既事wor

咁都分化？

無理拘捕，姐係最後會冇事
但勇武唔同，拉咗就一世

屌,之前我都想講好耐,但係怕即刻俾人屌分化

做乜拉我

如果個個都係咁諗
就唔會一次少人過一次
冇不反對就咁多人唔出

堆

唔得㗎，一陣又話搞完事就走由得手足送頭，一陣又話邊個留邊個係鬼

勇武要撤退就撤
唔洗理咁多

滅火隊 哨兵 聯絡兵 運輸兵 物資站 其實有好多位

之後勇武會屌散水撚
前線自己決定

所以我希望和理非可以進化
用和理非手段掩護番勇武

例子：陳虹秀社工

係 但勇武先撤
好似七一咁

真心 其實和理非只係無勇氣衝
但個個牛高馬大 唔撚洗你地救
你地照顧好自己先係我地願望
你地要救就救你地身邊嘅手足

其實係得連登分化撚先咁講
fb都冇人咁講

唔使介意

係呀
好多和理非唔怕被捕
行得正企得正48個鐘咪又係要放人

啱呀
勇武一個也不能少
和理非被拉最多入非法集結罪名好輕

勇武一定要先撤退

不能同意更多，無gear既和理非一除口罩換件衫就路人
勇武應該係被保護先正確

所以我咪出po 講定先
希望勇武明白

個問題係要果斷d

前線勇武話要殿後爭取時間比和理非走

和理非後排又話要齊上齊落要等前線走先肯走

結果大家都留係度冇人走，最後變成陣地戰

扭扭擰擰係會玩死自己手足架

其實拉和理非好過拉勇武 和理非一來人數多 二來根本無位比人入到
好易證明到無罪
又唔會好似勇武咁因為成身裝 就比DPOPO當敵人打到死死下
依家D POPO係唔係都濫暴
捉 仲係大量的和理非 點都好過捉 稀有勇武

利申 希望做盾的和理非

咪就係
咩都冇做過
非法集結係上限
再高告唔入

依家係講緊和理非著黑衫帶個口罩完全無裝 佢拉都告唔入 但班勇武full gear又打又set rb比人拉告得入風險大好多

係呀
最理想係出街前已達成共識

所以希望多d人入嚟討論

最後都係會變成咁

無不反都出黎果d極度深黃和理非
多多少少都有被捕準備架啦
和理非係唔衝唔暴力
唔係唔付出無風險鍋

大大力推
一齊做被捕師

幫手推
冇裝和理非真係唔驚畀人拉
拉到都告唔入 最多喺狗屋撚幾個鐘
而勇武拉到就坐幾年
「勇武為矛，和理為盾」

駁唔到

ager 二百萬和理非點捉得哂
勇武就捉一個少一個

所以依家傾下大家要有共識

勇武個名叫勇武姐 咪又有血有肉人一個
如果D POPO連普通和理非都敢主動攻擊 到時勇武先黎救人都未遲
但勇武真係唔該你地走先啦
比人捉到個後果嚴重過和理非太多

被捕師
好

係咪傻
人地係話勇武比人告得入既風險好高
和理非無裝 得口罩
拉係拉到 但告唔入
所以勇武唔洗為左救和理非而搞到自己比人告

相信勇武

我唔係唔割。

而係支持勇武使用絕對武力。

Push

認同

做咩拉我

想比勇武睇到此po

比機會和理非保護番你地

岩

真係應該勇武走先
勇武真係捉一個少一個
我和理非咪由鳩佢拉囉

真##m

但我希望大家改一改變心態
和理非同勇武係戰略上既取向
唔係兩班唔同既群體
全部人都係手足

用完就走啦 唔好再搞陣地
製造完畫面同聲音就速閃 D防備幾好都點都唔會夠POPO打

真 我哋和理非有乜撚野好驚

佢地唔理，成日都幻想要話同自己講係保護和理非，甚至係班狗未出手就做野，和理非見到咁反而會覺得更危險
你地要知道大部份和理非唔係傷殘或者低能，甚至係唔比所謂前線打得跑得
希望前線諗清楚做每一樣事既結果，做d咩先可以達到運動最大既效果

就算告唔入比狗捉左都照打照嚇到和理非唔敢出黎啦

我同勇武你講多次，我出來係幫你擋既
有得走你同我即刻走呀

你擋子彈已經好癲，留返D位畀和理做下野

推牙

冇錯。。。
其實應該勇武做完野 即走人 混入人群
和理非先慢慢退

推。和理非成萬人，班狗都唔可能拉哂啦。如果成萬人指住班狗大聲屌，班狗都未必敢衝前拉人。

冷血又坦白講好似612咁 和平示威但比D POPO恰到埋牆依D我地最應該比到外國(港豬)睇的畫面黎
無612都無依家
靠"扮"弱 引起關注都係手段之一

exactly
好清晰

咪係囉，行街咋嘛佢要拉咪律師做野

同意 和理非得個口罩佢做到咩

係
勇武主攻
爽完就走先

我都覺
一時上到一時唔得
好似蘋果都係

同意，勇武應該打完就走

有呀，多多少少都有做，仲同你哋睇鐵呀

勇武請走先，和理非殿後

無錯，和理非係時候要進化
明白勇武想保護人，但港共最想捉嘅一定係勇武先，所以更加唔好俾佢地咁做

和理非嚇唔哂的
二百萬人+

同佢和理非就算唔出，都有其他戰場打
eg Twitter, 罷買

知道唔係分化
畀D空間和理非做下野啦

諗起7月和理非會係到頂叫有裝既走換衫先

我諗係咪要到時和理非都一齊係咁叫類似「勇武，走先」咁既口號，如果唔夠多人叫，勇武未必肯走

Agree 推

咁先正路 搵無人睇到的位收埋D裝換衫 再混番去做和理非 再同和理非一齊番屋企

勇武走先 和理非殿後

完全認同

啱
我乜撚都冇
佢拉完告唔到我
本人熱愛生命 唔會自殺

直接開遮陣比佢地換啦

依個真
前線手足睇到
唔該下次出全力救full gear 嘅
我地得口罩 退熱貼 縮骨遮
佢係入唔到我地
我地可以分散 同浪費 黑警
你地繼續做大事

明明和理非走曬 剩低勇武就會好危險 仲次次叫和理非走先 真係唔對路

根本守護孩子班人就係做緊樓主講緊嘅嘢
守護孩子唔係FA唔係記者
其實同普通人無分別
班狗咪客氣勁多

應同！下次請勇武做完野走先，唔洗理我地呢d和理非

ager
勇武主動做嘢
做完混入人群
popo尻拉和理非交數
冇證據，48個鐘放人

我講左好耐。

一直都係，勇武一直都係唯一有用既一班人

和理非基本上係成場運動無過任何作用
相反每次運動有進度都係勇武手足用命打出來

屌，㩒錯負皮，sor
啱啊，我和理非企後面根本唔驚
已經做好曬心理，生理方面嘅準備先出嚟

講得好

勇武唔需要再殿後
你哋好珍貴

出得去就應該諗定路點走

記得帶衫，仲係好多人無帶衫😞😢

跟我講！

勇武為矛！和理為盾！

齊上齊落

推
勇武打完就走
唔洗理我地
我地先會成長

唔割呀

希望各位和理非可以危機意識高啲就好喇

利申:和理非

仲有d呀爺呀婆呀叔呀嬸級和理非
人地企得出黎都唔驚俾人拉（而且狗都好少會拉佢地）
其實真係唔駛衝衝子冒咁高風險保護佢地

同意 推

可以嘅話真係black bloc做掩護，唔好介意話有班full gear行行企企

讓勇武先走
和理手足最多48
我地出得來預左

和理非企疏啲，要留條路畀人走

和理殿後，勇武進攻

捉到一隻趁機分化

同意，一定要同和理非割

岩呀
就黎連自己人都唔救架啦
慢慢退化啦
你叫和理非走快啲好過

和理非真係輕鬆呀
唔係佢哋行得咁滋悠勇武使唔使頂得咁辛苦？

岩 保住自己就夠
我地唔會有事

和理非係保護fronliner 的

出得黎
大家都有心理準備
我地唔需要勇武為我地擋

勇武係戰勝恐懼既前線
但係唔代表唔勇武既手足唔需要戰勝恐懼
每次都由勇武殿後只會養到後面既手足永遠走唔出恐懼

驚有鬼 跟佢番屋企

和理做盾都要好大勇氣 肯定比黑警恐嚇 唔係個個夠膽

又分化

好喇，出完POST去後面排隊收錢

對藍白衣，係勇武接戰
對 popo， 係和理非人數掩護勇武散水

好似打機唔同屬性用唔同野

講得好好

依隻係咪藍絲黎

agger
互補

和理非只係羊群 唔需要嚇晒 嚇頭個幾個之後果d會跟住走
其他戰場我唔清楚 但點都好 前線有需要都會護住和理非走

屌 係喎

你就分化

咁你講下我邊忽有錯

勇武真的要好好保護自己
被黑警拉一個就少一個 T_T
讓我們和理非掩護你你們吧！

係 幾時都係保護自己 我哋和理非識自己執生

比個機會我地做後援

1. 其實出得黎嘅個個都知有機會比人拉 尤其有反對嘅集會 再加上依家出街 街坊都成日比人拉啦
2. 和理非嘅不怕被捕係基於知道拉咗都告唔入
但成為勇武拉咗就好大機會告得入
所以和理非先唔進化做勇武

所以勇武自私啲 唔洗保護我地架
最緊要保護好自己

Btw好似係

推
希望勇武睇到

贊成呀

基本上遊行其間連登啲post都唔洗理
出得去嘅邊有人仲得閒上網

次次 有係事上黎和理非閃水快到冇影 根本唔洗為佢地擔心
前線手足想撤自己預時間路線已經好足夠

我地和理非自己有共識啦
到時叫一齊走

強烈支持，留返個盾俾我呢班無哂裝既人做下。

講經啦
今晚一有事
啲和理非連狗影都未見到
個個跑得快過保持

你會睇到班人上到場係真心驚
有一大部分跑嗰陣撞到啲手足仆街
頭也不回繼續跑

你叫呢班垃圾做盾？咪撚搞笑啦
上黎連登打幾句飛機就得

啱

勇武走先

和理非要保護勇武
就算濫捕
和理非咩都冇 淨係行街
告到d咩先

所以咪叫勇武走先

一陣得番勇武喺前線咪仲衰

武勇先走
班狗拉左和理非，只係非法集合

係

可唔可以幫我推上頂 心態真係好重要
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

個陣上唔到網大把人唔知咩事
所以咪話唔洗保護和理非囉
見到危險佢地自己識走

分你老母化咩，係分化我就屌勇武啦on9仔

如果你仲有腦既，自己諗下和理非為呢場運動出左咩力，有咩係佢地做
講到一樣就得

tui

所以我咪叫勇武唔使頂

就係無共識先驚到仆街，根本30歲以上嘅和理非係無敵，輕手嘅俾黑警推撞兩下查身分證，重手就係坐48小時，但你有call律師可能12小時內就會放。

agger

呢樣其實都一早諗好耐
成日話勇武想和理非散左先走
掉轉和理非應該係做勇武既盾先岩架嘛

吖我發覺你真係唔撚識㗎喎
最好每次9點完 未到9點勇武走先啦係咪呀？
都過撚咗3個月啦
仲講乜柒前線得翻勇武仲衰
無撚得救

全球登報 美國旗 美國國歌 攬炒團隊 義載救人 買裝俾前線 生活資助 文宣 616暫緩

早應該咁做 勇武捉一個少一個
反而和理非多人到捉唔哂

感謝勇武
觀察到和理非不太夠

同意，但p牌仔推吾到

DSE中文攞1？

老實講 唔怕被捕既和理非不如做埋勇武啦

捉你去集中營你驚唔驚呀 你咁講姐係當勇武condom 啦 為你好係度話人 不割席呀 你而家同雨傘屌勇武有咩分別？ 支持前線一切決定

開撚哂tg舉哂槍和理非夠唔夠膽唔走先
速龍成team推上黎又係咪唔走先
定係你想人地未推就保護勇武走呀
我明你想點但我覺得現實唔會做到咁理想

個事實係嗰班影響到人推跌人走左去嘅和理非
十個有十個都係學生哥
有翻咁上下年紀嗰班通常會幫人呀

但出來既和理非有無依啲心理準備？？？

好同意樓主既諗法，我地應該宣揚一下依個理念
勇武對我地來講好珍貴， 和理非如果只係用48 個鐘就救到一個勇武 我願意

真的 勇氣士 我地都不想你地有事 你地撤 我地頂

佢係叫勇武唔好死頂 最好比勇武走先
攞矛嚟擋就會斷 無咗一支就一支

我意思係
和理非走哂
勇武比狗拉
仲衰

冇錯

和理為盾=當勇武condom?

好啱 明明應該就係有gear個班走先

想講好耐 唔好為告唔入既和理非去比狗虐待

呢個點我都認同，和理非都係最多48

勇武做完嘢就撇
由絕對唔犯法嘅和理非同街坊殿後

傻啦
和理非捉左一樣會比人告

但老實講
和理非同無撚用無大嘅分別
所以唔洗救都得

其實好多勇武反而係比和理非走左先走
佢地點都唔走 和理非唔走佢地又唔走
結果就比人拉得多

依家個情況係和理非走哂
然後勇武就可以隨時走 可能對勇武黎講咁樣係最好
當然我係想勇武走先

再告返班狗

之前都有個post咁講
應該要勇武撤退先
和理非再走

勇武手足成本風險大好多
少一個就真係就一個㗎喇

係啊
呢個係問題
所以我想宣揚番和理為盾

齊做被捕c
48個鐘換勇武一生

你放心都得 佢地唔只會走哂留低勇武
仲會置勇武生死不理 兼推跌哂人咁跑
一到安全位置就開始喺條馬路叫時代革命
每一次都發生緊 今晚絕不例外

我美領最尾果堆先落到黎, 過一過隔離街, 兜番去封鎖線後面都得呀
根本一早都話前線自私D, 佢地先係不被捕既對象

明 但和理非亦唔想見到勇武士再犧牲自己 日後你地仲有緊要野等你地做 和理非上唔到前線 但可以係中排頂 一向係防線後留條路 就係想你地可以走

同意

唔係架
有一大堆人做掩護
就算只係驚慌走佬 都有用

和理非係街上既存在
係為左俾勇武化整為零
混入人群消失 安全返屋企

屌你，我講呢啲嘢會俾人話屌自己友架
和理非成功散水為前題呀
抗爭要零風險架
勇武抗爭變勇武警衛呀

駁唔倒

話明和理非就緊係冇膽
仲點做盾

和理非 告唔入
而且好多中產 唔怕玩法侓遊戲

Agger
唔係分化
和理非被拉 全身可能得個醫生口罩 佢告咩？
相反勇武有gear 都打得落力d 而且乜都話係武器

亂咁拉，律政司會唔會太忙

和理非為盾

啱呀 唔想見到勇武手足被捕

你有無睇清楚同諗清楚
驚慌走佬嘅時候
你有無親眼見過班和理非手足
嗰副拉開/推低所有人嘅面目？
知唔知幾多人比佢地搞到傷哂或比狗咬？
不過你用得掩護兩個字證明你根本無撚留過
實際情況你都唔知 講黎都哂氣

七一唔係咁咖

樓主唔係分化 樓主叫勇武保重
和理非既血都係武器
勇武既血就真係傷到我地啦

真, 我情願和理非(包括我) 比人拉,
都唔想見到勇武又少一個

哇暫緩係和理非你都講撚得出
果日勇武一衝完林鄭就即淆底，你同我都知一百萬佢即晚noted with thx，你唔係真係覺得係和理非令佢暫緩呀？

全球登報 美國旗 美國國歌 攬炒團隊 義載救人 買裝俾前線 生活資助 文宣

呢堆全部，除左自我感覺良好，有咩作用？
拎條命同你班freerider衝，你仲講得出呢堆野？
你考試係唔係寫左個名當做完份卷？

運動過左咁耐，和理非都學識左有危機意識
會照顧自己架喇

push

就係要轉下心態
難聽啲講
和理非長拉長有
勇武拉哂就冇
身為和理非, 係有責任分散勇武既風險

推哂啲行動post上去呀

［行動post] 做 乜 熱 門 冇 哂 行 動 post ？

係
要有犧牲48個鐘既覺悟

agger
勇武先應該撤先

我作為和理非，真心唔想因該俾狗拉累左其他手足。反正冇野告得入

推唔好再為和理非殿後
利申:和理非

612後，616出黎既人反而多左成倍，意味鎮壓失敗，呢樣先係嚇到佢暫緩既理由，勇武行先，民眾隨後而上，缺一不可

你做數學卷會唔會話section a無用，所以唔做?

和理係勇武嘅盾

仲有說好的文宣backup呢
做乜成日叫前線手足出手輕d
又要人on99大聲講點解
搞埋哂d奇奇怪怪嘅野
又要求多多去綁佢地手手腳腳
而唔係so called 嘅和理非去做多d文宣 解釋

勇武真係唔好諗住等和理有時間走夾硬留低搞到俾狗咬⋯係時候撤就走啦

我地係街度行無gear咩都無最多俾佢粗暴啲捉到坐48等踢保，唔好因為咁而送頭

就係你呢啲人呀 分唔清責任 大家做翻自己果份就夠

無知一問，和理非行街買野比人拉點搵律師

其實係 勇武要走先
記唔記得刺客教條ko完人要混入人堆徹

和理非比人捉到都好難入

真
和理非乜9 gear都冇
最多坐48個鐘之後放人
勇武一定要保住自己

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
「反極權運動」守護香港，深層改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.28

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

Tui

我一直都同人講
屌，咪拉鳩我，咪爆鳩我頭囉
我和理非就乜都無既，經民視索償都重得呀

定係唔洗溫，淨等48

不過咁講啦
樓主都係為件事好 先開呢個post
但係想話翻個現實你知
你嘅理念喺香港好難實踐到
因為香港人由細到大 9成嘅人連交都未打過
612前直頭見到暴力驚到會嘔嗰一種
呢個就係現實

老夫認同

推呀,仲有成堆人叫全世界入港島都on撚9
和理非入去真係冇問題,夠多人到時查車封路你地換件衫都走得
勇武成堆裝玩5區根本最有效益
係同時做唔係分先後
乜撚野去完5區先再港先定掉番轉,on99
71咪分開做囉遊行既遊行勇武既防武

岩呀屌
我和理非最多坐48個鐘
勇武咁大犧牲
我坐夠96個鐘都得啦
最緊要保住勇武手足

你哋自己照顧自己喇
我預咗比佢拉
行街咋
佢告我唔入嘅

最多咪踢保囉
唔好為我呢啲和理非比人拉咗啊

其實武勇真係做完嘢即刻閃。
我哋和理非犧牲四十八小時冇乜大不了。
我唔敢講全部和理非都肯。
但我和我一班朋友一定冇問題。

唔洗理我地呢班和理非！我地無野叻，最叻就係散水永續社運，你地覺得唔對路就走！！

我和理非得塊紙皮banner 拉我囉
拉到返去最多咪48 俾盡咪俾狗咬幾下
告得我入？垃圾
見到勇敢既手足被拉被打被告
果種心痛係大過所有野

支持，和理非行出黎最擔心既並唔係比黑警打比人拉，而係擔心勇武出事，你知嘛每星期見到勇武被打被捕我個心係痛到好似比刀割

勇武手足請先為自己打算，唔駛擔心和理非手足

Agger!!和理非係盾，高調拉、低調放！
根本鋤唔入！
勇武少一個就一個，
大家好好保護勇武，好無？！

應該要勇武走先，和理非殿後
唔好再搞錯次序
如果唔係下下等和理非走哂先撤會好危險。
同埋好簡單諗，如果和理非殿後
黨鐵巴士大圍捕果陣佢地唔會再捉到人

啱
成日有散水撚話「後面唔走，前線係唔會走，因為擔心後面」
然後就叫人散水

但後面捉到都唔會有事

講得啱

和理非唔係出嚟被人保護㗎，反而係去保護返前線手足

因為人多就會安全（suppose)

推 唔駛再幫和理非頂啊

Agger 我係和理非 我驚被捕，但我更驚勇武手足被捕 送去被毒打同坐監，我知好多勇武手足想為和理非手足爭取時間走，但係我自己希望勇武手足自己有需要就撤退先，我被捕最多坐48hr就放番出黎

勇武手足 你好重要，請多為自己著想

和理膠應該去擋警犬

比錯負評，sor

岩啊勇武巴打撤先，和理非殿後
佢敢亂打和理非到時咪加快人權法進展

推 和理非先係盾

人多勢眾黑警都淆底

邊洗告你，直接雞姦你

到時係咪咁有勇氣企岀黎先？

勇武先撤，要做盾都係我和理非做你哋嘅盾
我乜都冇，告到咪告，都唔會重
勇武兄弟萬事小心

和理非做盾！！！！！

推
雖然有時前線手足係想保護我哋後排嘅人，但我哋自己都要醒水，預留啲位畀前線走㗎

點解唔係諗下呢班和里非到呢刻仲係進化唔到勇武？

同意勇武係要快閃，be water 施完法就走
殿後最壞做法，無gear先最易走

和理非互相保護 前線唔洗冒著風險

華生出現了
和理非一大作用係幫勇武走人
勇武殿後係自我奄割

真

無錯

唔應該分邊個救邊個, 大家應該做既係齊上齊落, 避免陣地戰

和理非起碼要有被圍被搜身嘅心理準備

記住就算和理非 都要全黑
4個月都黎緊了
仲有人帶鮮色袋 一認就認到

勇武係珍貴人手
有咩事快啲走
唔好因此而連累咗你地

兄弟爬山，各有各做

原來真係有人覺得佢怕出來行既人
對唔住我錯啦錯哂添啦
繼續行得開心d
林鄭一定夜晚訓唔著

我數學唔做a part都高分過任何一個和理非

呢個真

岩，勇武極為重要！！

而且勇武比狗捉到
啲狗實打得仲甘

101和理非為勇武殿後

Yes 勇武好珍貴，要好好保護自己，有咩事就撤，和理非自己都會識撤。

其實講白啲和理非只係一班淆底唔願付出代價嘅人

一直叫佢地做和理非只係費時屌自己友

難聽係難聽㗎啦，但係事實

和理非驚比人拉 但勇武比人拉 下場係點大家都知
和理非應該本住‘告我唔入’嘅心態 比勇武走先
勇武亦唔使保護和理非 因為佢地比人拉都冇乜後果 就算比狗打都唔似勇武被拉咁打得咁甘
做夠野就響和理非未散前閃啦 和理非自己會執生

up

見到班勇武下下叫人走左先 佢先走
聽到都燥
幾時都係和理非掩護勇武架啦
乜柒都冇都要驚俾人拉 咪撚出黎行啦係咪呀
勇武唔帶頭走佢地唔撚識走架！！！！！！！

其實 和理非頭也不回咁走嗰陣 勇武一齊走
咪可以真正be water囉
咩話？勇武未做野？會咪試下早d做野 唔好等齊人先開波囉 早d做完早d轉場 和理非見到黑警開波會自己閃 唔使你擔心
和理非成日話擔心前線未走所以唔走
所以勇武最能保護和理非嘅方法就係做完野自己be water
和理非自然會跟住你be water
再講 越多人嘅時候閃就越安全 救人都易d
勇武已經做緊咁多野 擔心自己同其他勇武手足已經夠
和理非唔應該加重你地負擔
利申得把口勇武

無錯啦 各有各做 勇士走先啦

各有包袱
唔係咁易咖

係 我係和理非 on9 仔最鐘意推走前線自己防住popo

Push!

袋定D撐警單張

等你拉

岩 和理非企前先岩

勇武走先，一個都不能少。和理非殿後。

事實， me agger

和理非洗撚你夠咩，走啦

真心啊 我係後面行行企企咩都無 我先唔怕

拉千五先告幾百，因為好多真係告唔入，前線係走就自己走啦，人又唔係多，拉多幾拉真係越來越少人，每次都一定要提醒自己，咩先係運動貴重嘅，稀少嘅就貴重，明唔明？必須走就自己走先

同感

48小時
我受得起
告我非法集會
我都受得起
但要勇武手足隨時爲左我地坐十年
甚至無左條命/俾人性侵
我受之有愧🙇🏽‍♂️

自衞還擊

推

勇武唔好再諗殿後啦

應該要互為劍盾就真
再講唔係不分和勇咩

要走一齊走

和理非係盾 保護前線手足退得就退

721 811 831 新屋嶺

撞

612 721 85 811 831

個個和理非都係你咁諗就好

又講得好岩，不割，和理非都會好擔心蔥蔥子

各位勇武，你地唔係英雄，
我地和理非先係。
必要時唔該捨棄我地，
因為你地係未來！

認同！！

點都好過勇武被捕

啱呀

真 寧願自己俾人拉好過前線被捕
衰啲講句 和理非香港大把
拉完同唔到大家行街咪岀下有不反對既活動同文宣 和理非大把嘢做

咪撚再講美領啦
果日做和理非殿後諗住做肉盾
點知班勇武點都唔肯走

嘥哂我啲心機

我警告你班衝衝子
咪撚再做盾

現場和理非而家出得黎都預左做盾
你地走先 咪搞咁夜 肉盾星期一要返工 唔可以Cover 到半夜架

不論和理非同勇武，一個都不能少

Pish

認同 班勇武撚咪撚再做盾殿後
和理非係現場 最後可以做既野就係幫你地塞住班狗
走呀 屌你地老母

同意！

d狗拉咗和理非唔夠膽亂嚟，佢哋浄係識恰鳩d後生仔女

好認同樓主的建議

和理非先係盾

和理非比人拉，尤其是d銀髮/一家大細
佢回響仲大
勇武唔好做最後走，好易出事

其實勇武走先先喺最安全

勇武巴打好珍貴，大家要好好愛惜
勇武巴知唔知啊！一個都不能少啊！

啱呀 推

和理非自問戰力冇咩
但係有危險既時候唔怕做被捕師 最多比佢玩48
但求勇武手足不被捕
我地比人拉可能慘兩日
但係勇武可能要坐幾年
所以希望下次可以比和理做盾

終於有和理非講人話

和理飛係勇武手足最大後盾

勇武手足連子彈連無命都唔怕

和理飛手足我哋亦唔會退後

勇武係重要資產
同意和理非先要做盾

中文拎U？

和理非見到狗跑得快過勇武 唔駛為佢地死頂 和理非未見狗影先聞狗除 一有異樣秒速逃去 唔駛太擔心

不嬲都覺得奇怪 當初話全民BLACK BLOC 就係想掩護勇武
而家變左勇武掩護和理非

撚推

和理非 識自保
勇武 唔洗擔心我哋

想大家清楚返自己既定位

真
我都係咁諗

和理非被捕，會刺激更加多人行出來

大家出得黎
有一定覺悟
兄弟手足好好保護自己為首要
有能力保護他人為後
香港人加油

今日見到有個伯伯推住班full gear既手足跑
勇武你地係極重要既資產
和理非反而要殿後,俾勇武走咗先

Push 冷靜少少 真係無必要下下衝突

思路正確 下次搞掂就撤啦 和理非仲可以邊走邊屌狗

我煮唔明點解要等理非撤退和理非無裝備無衝擊班狗學精咗點都唔可能打鳩和理非...

支持

但宜家唔係怕拉完被判罪，而係怕黑警拉嘅過程同埋48小時。

和理非大多數都係成年人班狗唔會太過分，所以勇武真係無必要等和理非散先走，咁只會俾班狗包圍be water先係精髓

和理最多48 驚閪咩

真！勇武唔使咁大愛
你地先係我地抗爭最大資產

認同push

929修球見 10月1賀佢老母

岩呀，手足請根據自己能力行動

啱，要走前線走先，前線走先畀到信心和理非走

同意，和理非一開始就係為左要保持你地

你啟發左我，你講得啱，佢一定唔會告到我（和），但勇武一個都不能少。

思路正確
但現實係太多唔識諗咩都冇又唔識走既和理非
所以勇武先會係後面
要和理非先比人見到識走okay??

和理非做盾
退入黎我地到

利申：blackbloc和理非撚
唔係仲為左cover前線先全民blackbloc咩？

岩 勇武唔駛理我地 你地自己保重要緊

不分和勇啦
但前線手腳真係請以自己不被捕為優先
唔想見到你地犧牲

同意 呢個風必須吹 我寧願行街俾人打爆頭

問題來了，咁tg放題一黎，和理非就被迫退曬，勇武咪又係要跑到好遠先入番人群，中途被捕風險仍然高。即係和勇距離唔可以太遠，先可以及時掩護勇武。

推！

真理

後排blackbloc就係為左等前排可以混入我地中間走先，俾咩都無既人頂後面，希望前後都可以有呢個共識

今日大家又進化左

好感動

希望逝去手足保佑我地, 我地會生性為左你地行埋落去

願榮光歸香港

有家室和理非表示，請勇武決定撤果陣，放心混入黎，我完全唔驚抄牌授袋，甚至濫捕。

Agger 勇武手足冇必要咁偉大

p牌推
今日都係咁諗
因為勇武拉一個少一個
所以更加應該走先
有和理非擋住
搜身咪搜囉都冇裝
我唔夠力企最前
幫勇武擋一擋坐佢48有咩所謂

認同，black bloc就係為咗要狗難捉勇武。
棄裝俾我哋掩護你哋走啦。
和理非都好明白點樣保護自己，放心。

推 驚閪啊

睇埋內文先屌啦

認同及推

同意！各位衝衝子放膽做你地想做嘅嘢！
我地係你最強嘅盾！

勇武下次想走就走 等和理非保護你地

一二一二！

要讓勇武先走 和理非負責擋子彈

大家互相保護大家 好似7/1咁齊上齊落最好

和理飛最多比人捉 只有更多和理飛

勇武手足一個不能少

無錯。
拉咪拉。
身上冇野你拉條撚呀！

又好似有啲道理喎

推推推 多謝勇武！

和你燒，bbq!

和理非，未驚過狗

又岩喎

和理非最多都係非法集結 又好難告得入 所以勇武真係唔使為保護和理非留殿後

非常同意

無裝既和理非=被捕師=盾

最好係防暴附近左哨兵

利申：無勇武體能條件既和理非

美心
吉野家
優品360

罷買罷食佢地
搞到佢地執笠

每日小堅持

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾想賺息都好，唔好放錢係中資銀行
6. 幾平都好，唔好買淘寶/小米/華為
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report page/去the gulu拎美心飛/去twitter retweet post

每日一小步，香港一大步
各有各做

長期抗爭唔容易 香港人 加油

但唔怕比人屌人血饅頭咩？
616有人死先出嚟都覺得自己好仆街